平時一日一丁，你問我答

如題

J開啲乜

唔定，但通常有個cycle，例如j一星期鬼妹，之後j返亞洲
無論鬼妹定asian我都j開長腿

屋企廚房幾大

有無打算每日打多一丁？

80呎

我而家冇，我老豆50歲都冇甩我應該有排先甩
利申 今年先20歲

放假冇野做會兩三丁一日

洗鬼問你

呢個就會有，所以通常打完就瞓一陣

射水